真係好笑,罷左幾日工,比人MARK晒名秋後算帳仲要含淚返工

好波呀過半醫護,支持你地比人秋後算帳,然後PO上網話自己好慘好慘

之後就會同國泰港龍個工會會長一樣

等比炒吧

真心cls
愈係驚秋後算賬就愈係要罷
政府直頭當你係臭四 傾都唔同你傾
仲要依家死狗咁話去返工？
咁醫護界一定收硬皮
因為罷工個大絕用完都收唔到政府收皮
你下一次罷工 政府就直頭可以完全唔撚聽都得

你唔夠裝備去救鬼國人你都係死...
罷工就避免呢件事發生，而家返去你裝備有冇完善到？
工同命自己衡量

班傻尻跪係度求返工
G chi佢地？ 晒尻氣

渣住人個春袋,你都可以突登縮手然後突個春袋比人渣返轉頭,工會好波呀,大台效果咪咁囉,咁多年都未學精,多謝工會大台令幾千醫護變成小丑比各藍絲大陸狗笑大台好波

撐工會,永續呢個工會啦,完全係醫護界既福音,仲有D咩係呢個工會爭取唔到? 已經成功爭取到幾千醫護比人秋後算帳,然後含淚返工

工會好波,我係屋企罷足幾日工,街都唔出慳口罩,結果換黎既係幾千醫護比人秋後算帳,好野呀!!!永續

恭喜會員

冇人confirm裝備供應你復工嚟把撚咩，搵自己條命嚟搏痴鳩線

工會。要罷就罷啦 ，介意啲垃圾言論 ，不如成個波推返落政府到， 再一意孤行政府唔跪 批評醫護既人 唔公開道歉 ，就堅持罷落去

未見過咁叻仔既工會,高拔昇訓係張床笑到扒係到,心諗:呢班小丑係到做乜鳩大戲? 我乜都唔洗做就自動收皮既

工會好波呀,個主席副主席,全世界都識你地啦,同街工白頭佬一撚樣叻仔女黎架WOR

好似唔係工會自己決定復工？佢有俾你地投票，係過半數支持復工

你留意返佢地工會D濕鳩言論先啦,搞到成班醫護動搖都ON99

3600 投復工既人

多撚謝哂你地親手推香港人去死

會員投票嫁喎

你條撚樣係咪傻撚左
依家係公會member 話支持要復工呀
關大台咩事呀
定係你覺得公會主席講一句，就會夠號召力，夠人罷工影響到醫院運作呀

拉

一直要求公開對話,無啦啦閉咩門,你估工會無影響力?

講真我地呢D市民有乜所謂,反正依家罷緊工唔出街既,投贊成個D醫護,你地就慢慢食返自己投票既結果,反正你地係最前線既,一齊攬炒啦,話緊你地個3600個傻閪,

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

支持復工個班希望佢哋有命等到秋後算賬

你地唔係當時人就收皮啦......